枝垂算唔算竹達配過外觀最正嘅角色？

對眼

本子多既話應該就係

你個名

我中意嘅唔代表佢係最正
最正嘅我未必會特別中意
你明唔明白依個道理

正如班上有個女仔好靚女好多人追
但係你中意班上好靜好冇存在感嘅女女
咁兩者並不存在對立

當然正嗰個女女主動搵你啪啪都好難會拒絕佢

樓主no wash底